屌你老母拉莫斯累我利狗豬波，斷埋主場不敗

食撚屎啦！

爆quota未

谷清嬲到手震

我地利物浦
足總杯，聯賽杯，歐聯，歐洲超級盃，重奪英超
五大訴求，缺一不可
而家就俾拉莫斯條矛西搞走左兩個盃

足總杯，聯賽杯，歐聯 呢度都三個啦

法定時間內不敗！

缺一不可
希望今年奧委會可以破例俾我利記參賽

缺一不可

奧運搞唔成 唔係都可以考慮下

計劃移師去艾飛露球場搞

要飲油慶祝？